有無人知匯豐呢個廣告條女ig?

之前係地鐵成日見到呢個廣告覺得條女幾正

屌你老母

我禁左入去

推

冇波

睇個名都知，道行唔夠深

樣淫喎